到底吉魯清反达反到咩地步??#ass#

反到达狗都開名屌

是否為推翻达朝的第一人?

佢第一達狗白手套

佢係迷達

條撚屌用backup佬個point反達 咁呢個道理係達哥到

達哥醒目仔黎

達哥個post重提backup佬 你知咩事啦

條撚樣10年達迷
日日講back up 佬鞏固達粉
屌佢老母

Ching又係你 追好貼

如果林慧韡反cup到 你真係千古罪人 我屌你

達迷頂點
俾佢開名

好多手足做緊野 放心

日撚日係度backup佬backup佬 比位人入

大門大+鳩硬蛇先係

兩條撚頭轉壇都唔講達狗啦